請對準政權目標

先講明，我不認同立會做目標，但我支持。
我認為目標應該係得一個特權之首